突發 地鐵總部有護旗手

暴徒一定係指搭地鐵專車嘅黑警啦

又話有1,400,000,000人中國點解每次都係得個幾十

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

有冇違反禁制令

港鐵 最大力支持不合作運動

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：

廣告：９月１集會完仲可以去機場

其他香港人俾啲骨氣啦
轉個頭又照俾錢港鐵賺
轉個頭遊完行又去排喜茶
對唔對得住自己？
我地先係金主阿

你一定係用IOS 語音講呢句😂

以後唔用狗鐵，揀五至七區一齊遊行、集會，地區戰正式開始

維穩費唔夠啊，中間又食水，中共本身窮啦，叫哂1,400,000,000人出嚟嘅話，破產都似

邊有幾十
十幾個渣😂

十幾慢人 真係好多人啊